估唔到本土派淪落到要痴民陣個完蛋大遊行

唉
明知痴親左膠都冇好死，都仲要宗個頭埋去。

agger

咁可以點
你黎搞時代革命囉
連講果個去左讀書

咩叫痴

痴埋去死硬，你雨革未俾人出賣過？

熱狗點做關我鳩事